邊個話的士冇生意好慘？

佢地日日掛下旗仔遊下車河就有錢收啦
係黃的司機慘 , 冇旗仔掛冇錢收 , 大家要搭多d

竟然放我國國旗喺馬路上食塵
全部拉去打靶

MH9560車主 請您立即交出司機姓名 首報有功!